覺唔覺連登好多 大 中 華 膠

果d咩復古中華 下下都幾千正評

直頭係骨子裏嘅中國人

放唔低咩華夏文化